Переписати модуль fileDB, створений у домашньому завданні 2, на Typescript, використавши паттерни які ви вважаєте потрібними і аргументувати свій вибір.





Технічні вимоги
Усі об'єкти та методи повинні мати типи аргументів та типи значення, яке вони повертають.
Треба створити клас, або інтерфейс для об`єкта news по прикладу схеми.
Метод getTable() повинен повертати об'єкт класу з усіма методами та їх сігнатурами, використання яких описані нижче:

// повертаємо усі записи у базі у вигляді масиву
const newsposts = newspostTable.getAll();

// повертаємо запис за вказаним id
const newspost = newspostTable.getById(id);

// додаємо новий запис, та повертаємо його з новим id
const data = {
  title: "У зоопарку Чернігова лисичка народила лисеня",
  text: "В Чернігівському заопарку сталася чудова подія! Лисичка на ім'я Руда народила чудове лисенятко! Тож поспішайте навідатись та подивитись на це миле створіння!",
};
const createdNewspost = newspostTable.create(data);

// оновлюємо поле title за вказаним id та повертаємо оновлений запис
const updatedNewsposts = newspostTable.update(id, {
  title: "Маленька лисичка",
});

// видаляємо записа за вказаним id та повертаємо id видаленого запису
const deletedId = newspostTable.delete(id);